我糞啦

好唔好啊？

糞啦

你叫我糞我又唔撚想喎

浮雲狗吠嚟聽下

你咪係比人捽lin頭果位臭雞 ？

屌...64gb
我用咁多年電話都係得16gb 最盡

sd錯-.-

Goodnight sweet dreams

毒撚16gb都嫌多啦

i <3 u

原來你拍拖唔會影相
做你男朋友真係慘

男朋友唔鍾意影相。。。食屎狗我喊㗎屌你老母正仆街含撚啦

2018年請繼續做我隻兵唷！啜卜！

汪汪

男仔喊係咪好懦弱？

我發親都噩夢啊唔敢糞啊！

咁我又無baba聲

我覺得樓主放唔低係因為樓主將呢段關係睇太重啦
可以盡量試下投入其他事(例:工作/學業/其他等等)
如果真係覺得都係會諗番以前既事
就證明你仲需要時間去俾自己調整
另外我覺得 喊其實都算係一種發洩既途徑
唔開心喊下都係一個唔錯既選擇

唔喊啦 喊唔出啦

原來睇戲發噩夢嚇到大叫之後醒係真嘅 真係忽忽哋

想做你條仔牙

又要驚又要睇

咩夢

唔好得寸進尺

iq-500

關乜鳩iq事

1q 500

wohooooohooo

唔記得 屌明明上年試過發夢笑醒 今年差唔多晚晚有噩夢發仲要係醒咗會眼濕濕嗰隻屌那星

心動?

your sis

食開免費雞

你係佢ex👏🏻

5000我都制

未試過笑醒

我一晚笑醒咗三次！醒嗰陣嘴角含春嘅！

wow 勁

屌好撚憎見到呢個emoji

想像緊你個發姣樣

google yanny

瞓啦柒頭

👍🏻為你做足100fun

係真開心事 唔係發姣嗰隻

呢度得靚女

zoe = 港女name

我叫zoey

笑4

真好

有個y 唔撚係叫zoe?

yzoe

你係佢隻兵?

你冷靜啲先

想睇你喊

佢男朋友

唔好放佢出黎害人plx

唔識喊( ᵒ̴̶̷̥́ ^ ᵒ̴̶̷̣̥̀ )

鐵造?

好啊 男朋友唔好放開我🤩

又改名

emoji 9

想唱歌你聽

祝我哋長長99🤪😆🍻

唔係我哋

平安夜~

快啦

冇人想同個痴撚線既港女一生一世囉

綠帽夜？

我想

我係絕世好女友 佢係廿四孝男朋友 天作之合 haha!

🤝🤝🤝👍🏻

想親口對住你唱